+++
title = "更新项目基本信息"
description = "更新项目的基本信息，例如：显示名称、描述。项目名称不支持更新。"
weight = 3
+++

更新项目的基本信息，例如：显示名称、描述。项目名称不支持更新。

**操作步骤**

1. 用具有平台管理员权限的成员登录 DevOps 平台，单击右上角的 ***账号名称*** > **平台管理** > **项目**。

2. 在项目页面，单击要更新信息的 ***项目名称***。

3. 在项目页面，在 **详细信息** 栏，单击 **更新**。

4. 在 **更新项目** 窗口：

   * (非必填) 在 **显示名称** 框中，输入项目的显示名称，支持中文字符。如未输入，默认显示为空。
  
   * (非必填) 在 **描述** 框中，输入项目的描述信息，例如项目目标和功能。

5. 单击 **更新**。

